有冇巴絲想租工廈studio

想租間細嘅100呎左右玩下當個私人小天地
放張沙發床同枱就得
但每個月放二千落去又好似少貴
抵唔抵玩

應該得電費要交
不過有啲全包連電都唔使

毒撚冇朋友

得二千蚊一定用公廁啦 咁不如一個月搵一兩日住酒店好過啦

2000咁平仲少貴.....

做炮房

主要係想要一個自己嘅空間
酒店係人地嘅
反正我又唔介意用公廁

如果租完唔用就係少貴

嘻

咁你唔用租黎做乜
如果你話1星期用到2,3日 其實2000好平
你去party room都唔止呢個數

有

巴打想租黎做咩？

砌模型

沙你老母發 香港人係叫梳化
支那賤種兩千蚊都畀唔起就死返去瞓農村

sor

西營盤個邊有d 平工商廈好多人租黎砌模型

你諗住long stay住砌？

屯元天有冇好介紹？

有興趣
我都糾結緊得星期六日先得閒上去
租好似好蝕
但都有私人空間做自己嘢

我係星期一至五先有時間，又唔過夜

有 想擺個xbox series x 大電視

淨打機？

可以睇電影

較d燈暗d 播純音樂

幾吸引, 2千幾蚊租個細細地的地方得閒上去做自己野又幾抵

如果時間地區夾到我有興趣夾

小炮房

都無人想同你夾

如果你係新界九龍我有興趣

有幾個fd真係租左間做炮房

2000$ 係無廁所？知唔知如果有獨立廁所果d大約幾錢租？

嗚

新界九龍here

求其睇過，4000蚊左右

紅磡
間房放上group 邊個要就落order

間房乜都冇得張床, 唔怕人裝cam

巴打留tg pm我？
3000包電費wifi

絲打係想夾定有盤？

都有 tg傾？

好啊，你留我add你

@christophernolam

有 想搵個地方上堂做野打機

有冇話想邊到同幾錢筆直？

add左啦

我住新界 Prefer牛頭角觀塘你地夾成點？
筆直月唔過一千就得，窮學生

留名九龍區
我有床有雪櫃

我prefer新界（葵涌荃灣）
未夾到啊

九龍想旺角油麻地
但好貴

葵涌我都ok嘅牛頭角你太遠？

超遠

絲打留個tg傾？

你留低啦 我搵你

唔好啦，你留啦

好驚比人mon到 好多朋友上連登

我留啦咁 hugo1991

個尺數大多幾百尺既話我反而有興趣

tg: Findmebytg

你想做party room ?

搵咗了

牛頭角觀塘

有冇人有性趣九龍灣？

挽留

過少少 牛記得唔得

唔係，自用當工作室
做開手作野，100尺分租對我黎講太細

200-300尺已經ok

Tg: ansonwongge
可以傾下

果頭

留tg傾吓？

巴打你近開邊頭先？

2000覺得貴就算啦 你又講到咁小用
過左武肺有得出街你就唔會諗租studio

有些許道理
但係都係想諗住先

你要諗唔係每個月$2000 係起碼一年$24000
有穩定收入咪去碼

我知啊
見絲打之前有po有興趣？

有呀 有fd 夾 不過未搵地方 諗緊揀邊區方便大家

正啊有fd夾
毒撚冇朋友只能靠自己

100呎多數劏房 又要share 廁 冇窗
覺得唔抵玩 多人夾先抵玩

新葡江到官塘我都有興趣

幫你唔到自己一個我不如搬出去

留tg?

就係想揾1-2個人夾
唔鐘意太大太多人用

租得近你屋企食完飯就過去,同搬出去住都差唔多

唔同
我應該一星期過去3日左右，唔過夜

你屋企係未好細真係要咁既空間,同睇你要做黎做咩,唔係屋企太小/有咩自己野要做其實無咩需要不過一個月二千咪試下,可能之後日日過去呢

想揾人夾夾試下先
可能短租試下

C定巴？
近排近我租左個

係邊？

100尺仲夾

輪流用下姐

睇到笑咗

SOLO

no
皇后大道西近西邊街個邊有d 單棟工商廈

樓主個名

做乜

炮房無獨立廁唔係好得

咁X多人 不如夾一層啦

每人二千都幾皮

佢地九龍區觀塘牛頭角可以另外開group了

咁我join佢哋

牛頭角 應該搵邊個

Tg: mikecs
可以傾下

同問

巴打係想邊區？

葵涌OR 九龍灣都OK

#92
應該係

揾左了

28h睇
睇完再問地產

幾多錢

睇你想要幾大同邊區啦

搵人夾租 葵涌工廈
有心租一年先好講
平均每人
3-4k

100尺2000蚊都仲要夾

葵涌工廈好撚遠

有興趣

巴打想邊區？

暫時九龍區有三人

28 house咪即係地產

你啱

租一間共用？點分邊個用幾耐／同幾時用？

揾到人有興趣再私下傾同分啦

得自己果時就係

留返D錢好過啦

咁你租黎都真係唔知為乜

呢個post好多窮撚 兩千蚊都要夾

各有需求姐

有冇得短租3個月個啲

有，不過冇免租期同會加租

有LM

都無乜所謂 地方都唔需要太大

意在有個私人地方hea下

絲打有興趣留tg?

100呎唔多夠用

不如搵多幾個一齊租間大D，可以放番各自嘅物件

另外，最好搵信得過嘅熟Fd夾租，起碼大家信得過

最後最後，記得check好先租，事後打埋印花稅

利申：夾緊5人Band房

同唔熟既人夾係咩心態

租左你就會覺得好撚細
利申 10個人夾,租左個700呎
過年又可以叫FD聚賭玩兩日 又有電動麻雀枱 玩咩都有又有空間 成個PARTY ROOM咁
放假約人上去飲酒 有人叫FD就每位收100
計計埋每月每人只係比300蚊就租到喇

又話想要私人空間，夾完輪流用又要就時間，如果撞時間冇得用又係柒嘅。再唔係2、3個人同時喺間咁細嘅房做自己野，都尷尬啦。

自己租間好過啦 最多搵再平d

好快你會覺得細

沙你老母發

想八下, 租緊幾多錢同咩地段

利申:都係十鳩幾人夾緊租

add左

我租左80幾呎 觀塘 真係私人空間
有興趣既巴絲 tg我再傾

你個撚樣有fd？

想租既師兄pm多我一次 啱啱忙緊

@christophernolam

巴打租幾錢?

二千好難有 之前睇過實呎100都3000 葵涌

如果幾個朋友夾 大家frd底都幾好
三千蚊一個地方咩都玩得
可以當埋工作室用
利申:租緊

我都想搵人夾
主要想九龍
因為本身住柴灣

tg傾

炮房pk嗎

100呎左右啦 講80好似感覺好細

想

e家400呎四五千蚊有D難搵
就算有多數都係建築面積

有無啲純砌模型/做手工嘅可以分租張枱
想短租幾個月試下自己啱唔啱咁玩
飲酒/炮房嗰啲就不了

想夾 留TG傾傾？

我想夾 tg傾

要一個自己嘅空間
但係用公廁

等我騎劫個post , 觀塘租緊100呎真。私人空間
用得唔算多 應該可以比多個巴絲一齊夾用

想整個gym room

有無荃灣推介 300~400呎 有獨廁

巴打whatsapp啲地產，應該勁多

Prefer 觀塘
有獨廁好貴

人均三千 巴打諗住租屋？

有廁有窗 呢個尺數 3000個頭好正常
屋就冇可能租到

一個人三千 四個人都萬二喇喎

如果有巴絲有興趣租個地方hea吓/溫書/做簡單手工
而且接受到租牛頭角觀塘嗰邊嘅
Reply我然後留低tg吧

呎價係愈大愈平
同埋我預2-3個人 6-9k 咁既要求好正常

我都搵到間實用40尺1600
想拎個自己空間做野用
個價係咪差唔附

點解咁多人會上網搵人夾
講真完全唔撚識走黎夾, 真係要有覺悟夾夾下自己食左份租約佢, 人再少都好點都會有拗撬

40呎可以放到咩？
唔值1600

最近都同fd諗緊租個地邊當私人party room飲下酒咁，一人二千，8000蚊budget會有幾大

巴打仲join唔join牛頭角

找誰？

留低tg吧

見到而家d business centre 豬肉枱都係1900
仲要7 x 24 有wifi
有d心動

邊區

真
我自己同女朋友夾
同陌生人夾係咩玩法
星期六日點分配

巴打 同女朋友夾係有咩用途
我好想同女朋友租個地方用 但諗唔到可以用嚟做乜
預咗有人會答扑野扑到天昏地暗

長期買外賣上去食
扑野就你諗你啦
行到攰上去訓下晏教
打下機睇下戲
得閒叫人上去打牌
淨係行街睇戲錢都慳幾舊啦

巴打租邊區同幾錢幾大？

葵青區
唔大，幾十尺
3k

3k 應該冇窗

同女仔share可以考慮, 同仔夾就不了in case 日日帶女上去精味

有無巴絲
有興趣荃葵工廈
最緊要有內廁同窗

我都想夾

有冇巴絲想夾？九龍 平時租嚟幫人補習 做自己嘢 最好讀緊書 而定已經同另外一個fd租緊

有無人想係新界西夾旗做模型？

有廁所？

沙田有冇好介紹

咁搞笑，屋企唔得？

關你撚事？

只係覺得你條女慘，咁撚細間重要share

乜撚呀
我同佢兩個租兩個用呀
你訓撚醒未

@kkk369

夾份租 我過夜得唔得
某d原因想搬出黎住

唔過夜，超幹淨，斯文
觀塘/牛頭
基本只用1-5 閒日時間，夜晚唔用
六日唔用
主要溫習學嘢用，當自修室
有無人有興趣

食煙 mk 骯髒 免問

要住就一定自己獨立租的了 生活用品都放唔少野啦
不如問有無人一齊住附近好過

又話想要個自己既空間，但又要同人夾係咩玩法

窮得黎又大想頭

有興趣想租地方擺貨

不如夾份租個大

兩張枱一張梳化
一個雪櫃

平成點

500呎有啲大概七千

租大啲間開？
有common 有私人咁
用櫃間 一人一櫃咁

觀塘？如果係好可能去過

你預幾多 我啱啱退租
仲諗緊租邊

搵到400五佰呎

搵唔到要經aa二百幾三百呎 有廁窗

3千 百幾呎有窗都有

有 六佰到千呎得唔得
用家居間返開 因為想工作同放少少個人嘢

租住一支牙刷一件衫就得